分享打丁既壞處

我先
每日一丁持續左三個月
開始做運動唔夠氣
個樣殘殘地
個人成日都好攰
同埋溝唔到女

打完丁好精神

我覺得真係唔好太過量

做運動時意志力減少同埋冇咩精神

係！ 例如游水跑步 會好想停抖下

每日1-2次 已三年

天天打丁，急行3公里不喘氣

同埋溝唔到女

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

蕭 別離:
一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。

蕭 別離:
腎藏精，精既作用係滋潤五臟，所以腎差就會影響整個五臟都差
五臟差就會出現好多大大小小既症狀
而根據每個人既體質，所出現既症狀都會唔同

我平時放喺枱面打

已介一星期

大家症狀都相同

三年
出血未？

無咪咁勁
點解我咁虛

重點

蕭巴
成唔成功戒丁

打得丁多會覺得個人會無咁精神

行申：以前一日一丁 而家一星期一至兩丁
感覺個人精神左好多

唔打丁就溝到女？ 唔覺喎

根本就係打得多嘅問題 唔係打唔打嘅問題

都係唔好打咁多為妙，如果唔係啲問題慢慢出晒黎

今日一年６個月了

我真係精神好差

巴打好似有故事聽